[下聯] 柒頭染頭愈染愈柒

等小弟挑挑機見大家冇乜貨 我作咗首詩

搭車塞車唔塞唔搭
姣婆老婆越老越姣
綠帽除帽唔除唔綠
年經月經賞月賞蓮

屌你屌你屌屌屌屌屌你

唔好勉強自己啦

覺得自己好勁？詞性都唔對

屌你老母唔老唔屌
做乜撚野愈撚愈做

依家我

訓唔撚著愈訓愈著

其實幾得意 不如你講下點先對

我盡咗力 諗到爆頭

我真心覺得無乜問題
反正我地又唔係讀文學

on9仔 屌你老母返屋企飲奶啦食屎狗

應下聯都叫on9

連登質素

臭雞食屎愈食愈臭

你囉 唔識對係度懶醒

你同連登仔講平仄詞性有邊個會理你吖

諗住開心share吓 你地班友真係好痴線

臭閪屌閪越屌越臭

鳩語鵑語還鵑還鳩

好難對 有冇得再工整啲

人地開個post出黎for fun
你班人一味話人錯

你地咪比啲高汁例子出黎教化下我地班愚民囉

臭西你奶越奶越臭

所以咪對咗個

戇鳩想鳩愈想愈戇

你講乜尻